［車］ 車路士 對 拜仁慕尼黑2

崩盤

撚狗要改善啦
輸一粒應該㩒一㩒停隊波唔好上腦

巴尻利走啦 英冠料

快啲完場算啦

見到巴鳩就火滾

林狗根本唔識教波

排陣根本係食過翻尋味，贏到就繼續winning eleven

無針對性部署，對面圍住你踢你出傳奇巴狗做乜鳩姐

反擊無威脅，傳親比巴狗10球斷8球 屌你老母林狗

終於準備換安

要睇下季買咩人

出嬌魔好過啦

完全唔夠快
對面個節奏一快
就曝露哂d弱點

換人啦屌

不過後備都係廢

對邊個左閘勁到傻

安同譚

有波又控唔掂 無波又唔識走位
屌你老未

巴克利轉數太慢

屌一講完冇位爆結果燈鳩左自己隊波

嘩d防守得啖笑

巴鳩你失夠未

可以收埋d英狗巴鳩未

換巴鳩未

撚狗食撚屎
疤鳩呢啲係聯賽盃先出嘅人
走去歐聯十六強出

質素 完勝

B8換得啦

西女人：唔撚買人吖，吹咩

睇埋下季換咩領隊

擺明落咗order攻右邊 真係那來的自信

安囝

下季出傻閪疤定疤卡藥膏邊個好d

竟然換基奧特先

azp、迪尻陪埋佢一齊

唔係卡巴叔 上場已經RAP咗

豬腦

巴狗係咪有林佰祼照

換乜鳩基奧特

巴仔呢

希望可以大巴大巴cum醒林8

豬腦： why always me

2隻閘咁慢唔泊大巴真係玩死自己

連埋傳奇飲水三個一齊正選

打邊邊你都唔快嫁啦
講到阿朗頂到高文爆咁
仲要兩球rj都唔知係邊

又留mm
撚狗我dllm

換走基佬？

有前五先有資格講買人

終於換走巴鳩

只求輸得少過阿狗🙏🏻

換走james 留豬腦會唔會好啲

屌 換走個正前

急不及待想玩玩

面對現實 對面11個都係歐聯8強水準
我地場上 得高佐豬係歐聯水準

Barkley可以去死

佐狗拎黃即刻收哂皮燥乜鳩

呢下一定關事

點會換豬sir架
轉352好過啦

巴鳩學界水準

換豬腦都正常既 始終老啦

留力下次歐聯

Rj 追波叻
補位好差
Azp 守佢個位佢唔識返中堅位

換豬做乜撚

我覺得踢得算係咁 無乜好屌

入多下頭鎚就完美帽子戲法

好想快啲完場

自己主場都可以不停冼腳

屌都冇心機了，係咁上下水準

應該會吹翻轉頭

猢ching

Ca有基拿比一半就好

死都唔雙前

下場作客入到幾多球

主場打敗狗呢d褪色班霸都要輸2粒（隨時仲多），已經證明隊波係三線料，佢咪試下唔好買或者買一兩個就算

出到場再講啦

林伯學咗爸B薯仔田？

都唔明做乜唔買返ake

現眼報

0

點解死都要一個前鋒

FF下當年對拿玻里

應該比人入多粒

呢句2015講到依嫁

咁要炒咗個領隊先

唔洗12碼

嗰下真係唔知咩事

古狗

佢條低能仔無啦啦唔知發咩神經\/

應該失多兩球

有啲想睇cho喺看台嘅表情

西婆：係唔買，吹咩

黑撚到

抵啦

當年車仔係同拜仁做決賽對手，今日十六強已經比人輕取

後防廢到

唔知歐洲賽啲球證咁小器掛

到古撚狗了

斬左天神隻閪手佢

呢場 比著 干地 摩佬 一定泊大巴 搏摸和

Ake AC Rudiger
差好遠

唔洗輸12碼咪算好

高文又傷

隻 gnabry 屌打佢啦

都叫有收既

多謝閪女人將隊波變成3線

雖然可以馬後砲講點解唔大巴
不過真係唔夠班

車狗都踢唔掂
去拜狗踢u21啦
又淋又爆唔起射波好似痾尿咁

俾埋個12碼佢啦，下場直接放棄算啦

安幾淡定

azp做隊長無乜火

呢條後防打唔到2012個隻大巴

Rugider 膠撚到

2012 都殘車 但有火

安一招時間停頓定定軍心

幾時再出大絕趕走兩件+12碼

對面好運啲已經456

撚狗唔識教防守

撚狗上場一贏就自信到照辦煮碗
仲要打歐聯都出巴克利呢d英狗

2012有老大哥 依家？

只求被入球數少過阿狗 熱狗
倫敦三柒要做都做冇咁柒嗰個

宜家泊晒10件都做唔到2012咁

果陣都叫肯洗錢買人
依家望住隊波都唔知用咩心態睇好

屌又差啲

冇世3，冇人有技術突破

MM

迪加
佢傷腳定傷腦

無左豬腦立即無人做支點
牙譚連個波係邊都未知
Mm又成場幫對面解圍

魯迪加傷完變廢人

傷哂

出巴狗真係 onlun9

Mount

佢算狗數啦，自己都搞唔掂，球迷見到佢就真係火

呢隊打撚到大巴咩
人地斬幾下就入啦

CA要傷幾耐

果陣個個都經驗十足 而家果隊怯到仆街仲點大巴

9射

射甘多腳 中龍一次都冇

快啲完場pls

好掛住ca

傳統英撚 一攞波到禁區頂就起腳

血洗幕尼黑

咁今年有幾個都係第一年正選，冇得咁講

當年一個巴哥掃哂死球頭柱位，而家平均11個角失一球，仲有a高打歐聯場場都護幾次空門

打大巴應該輸仲多
隊波要守次次都出事

中前場比人猜到仆街

柏達邦都勁過垃圾車

依家班人 連基本mark 人都有問題
成條後防不斷標失 補位果個又補唔切

級數唔同 差緊幾班波

宜家俾人大巴煎就有份

唔知點解死都要一個前鋒

進攻又要靠高華錫

e場真係輸林伯

龍都唔中

輸級數

場場都輸佢

問題係敗狗已經夠廢

級數問題

成隊嚟講得返james今場踢得幾好

車起碼入返球先

有A高、卡希、雷斯（未大爆炸）、保辛華，加埋成隊戰術體系熟到爆，計埋士氣等，點同今日

James爆計

占士真心算係咁

今場完全顯示到迪加同zouma一撚樣
一定要賣

班人仲有個人能力 玩默契one two 都拆左一邊防線
車狗個個怯場

bye azp

88azp

成日失位

隻假alaba幾好j

Azp=放題

柏邦達>>>車狗

安出得靚

呢隊敗狗已經廢過12
垃圾車都係死番落去算啦

好靚

冇咗高文放棄左路防守，一陣基拿比走去雞奸阿朗就好笑

安

估唔到四大中堅笑到最後既係丹麥女人

阿巴咸 D 搶點廢到

高狗勁撚到

正常果啲位應該有azp 打翼仲要成日返到大禁幫

飛盡都好啊

傑志>>>>>>>>>>>>轟

安仔呢下唔差啦

太錫身

D態度閪到
成日攤大隻手

一早正選用安柏基 青年後備入黎唔會好d咩

嘥料

個陣又唔係大巴 比人猜到變大巴都要輸

上半場真係哂左豬sor

AZP死老野

上場爆完蛋有陰影？

屌 輸多球

88

3球

某程度4個都廢 點解唔用tmr 揀個後生d好過

3:0

3粒

魚腩.笑死

完 下年見

3

下場龍虎屌救世

以前佢好Soft 帶左個面罩勇猛左好撚多

456

Gg

除非簡迪奇蹟復出 唔係都唔駛打2nd leg

態度決定高度

最撚憎佢呢啲態度

我屌

3球 依家都唔洗打啦

左有牌冇得掃，天神掃唔跌

下季見啦

yes

冇人mark到Davies

Ad cls

專注前4

4後衛朗狗打閘
快d完場pls

話左會失多兩球

宜家都唔使啦

都唔係冇機嘅 上年利都係安聯贏到3:1

出青訓吸經算啦

撚伯輸到無晒眼神

連登仔屌既azp出左去唔夠30秒輸多粒

條防線又真係可以鬆散到咁

敗狗唔收手既話，兩回合隨時輸夠10球

呢條防線
換個70%save rate嘅龍去守都無用
咁本好多都俾人打穿哂無得救
買咩onana定alison都一樣

下場 嬌磨 上得

右路放題任爆

想知IQ150下場點排陣

成個當年bale咁

又比人爆傳中間

留返唔知幾年後再打

訓了

on9個個都唔諗住追唔去攞波
踢閪呀

玩撚完 走甩幾多次

上半場集中攻左路唔得
右路集火下半場放題到痴線

右路放題

車路士而家真係中遊球隊 得罪講句
呢隊拜仁比起2R 時期已經廢左好多

擺大個頭

收皮

條右路畀人撚狗咁撚

Rj比人爆左先

撚伯聽日仲係唔係車仔

我轟而家成隊阿仙奴咁
上唔到大枱
年年16強都偷笑

唔踢喇 投降喇

拜狗以為自己對緊阿仙奴

拜: 輕鬆過練波

同第二球一樣輸法

IQ 350都冇用啦

ok wo 仲未456

做underdog 唔泊大巴

唔好哂錢買龍啦
買後防好過

我地個組
我地輸緊0:3
華倫輸1:4
阿積士落歐霸輸0:2

痢咩人腳呀
vvd一條友都分分鐘勁過轟兩隻中堅加埋

下場可唔可以直接放棄唔踢？

RJ 加 AZP 廢撚到爆
雪糕筒..

Ake就算係短撚都一定勁過呢兩條廢柴

譚搞咩呢期廢撚得咁誇張

瞓得 學人踢歐聯 搵隊垃圾黎踢 有得買人又唔柒買 學咩人踢歐聯 踢亞冠算啦

call返2012班人返嚟踢

呢隊BB班嚟架咋
有創造到攻勢都算啦

作客點算

下場盡出後生仔吧

帶傷

三隻

講真，RJ d防守真係麻麻 佢速度又唔快，失左幾次位

事鳩但啦
依家都已經比人輸姦咁款

Rj防守不嬲差

撚：我自己落場踢！

佐醒水
一早拎個黃牌下場留係London放假

猁同我地聯賽差緊幾多分呀
搵車同猁比

你老母lewan同小朋友踢波咁

譚狗攤手屌安

呢隊後防砌咩人都係差唔多

咁咁好返未夠態

送頭組

(非車迷 )但係唔撚明佐真奴呢d 廢柴點解仲有波踢？ 防跑撞搶又唔得 反正廢不如用番老野法比 仲有d 直線睇下

丹麥女孩同 james遲早炒埋一碟 on99

柏度咁都出到 沒人埋

做乜撚要咁早就衝埋去迫，
之後迪加走去封近柱唔mark人

譚仔我屌您老母

勁多球傳到中都tap in唔到。。。

換豬嗰陣已經注定要輸
巴宄就真係收収皮

3次失波
前兩次唔見影
臨尾比人Ko

投降喇 唔玩喇

Tammy真係好撚廢

攞呢隊車同利比

譚仔捕位永遠都係錯

真

阿巴咸 真係好撚煩 你只係年青球員咋屌你老味
成q日 攤大手板 唔知做麥鳩

都輸到3球 不如留力踢般茅啦而家咁逼法星期六分分鐘輸9埋

拜再褪色都係德甲第一，我地就真係褪色喇

屌你老母你識唔識波啊 係屌都屌巴狗啦 冇睇車仔波係到扮代表

下場比班新仔拎經驗算 完全唔夠班
希望今年留到前4 下年再試下

譚做乜撚。。痴得太多巴鳩利？

唔識搶點

有得踢小組賽都偷笑啦

Tam成撚日好似企唔穩

屌你老母啦阿巴咸

今晚最好笑嘅笑話

真．死亡之組

反安仲有咩講

又攤手仲乜春

abarham 以後唔洗出啦
負碌英超入到波d 態度就咁

非車迷亂入，覺得車班波唔係咁差，只係唔明點解要同拜仁鬥攻同唔出韋利安正選，花式自殺

Yes佢定位根本係守>攻
但佢無守波守到街場追波咁
攻又過唔到人

係人地個個快

走得咁前

佐狗拎完黃成隊好似一路諗緊下場點算

個突入走位都幾差

仲有咩人用？ 簡迪傷左 美國隊長傷左 唔通塞波牛落中場咩 輸更多 波都控唔穩

法比都走撚咗啦 屌你老母閪

阿巴咸想點，幾球tapin 都唔入

拜個左閘真係好撚勁

應該話三球都一鳩樣

係咁差

譚狗再唔改心態等收皮

譚係咪憨鳩架

on9 前鋒無個識走位 比條撚咩 全盛法比 都死啦 踢呢隊垃圾車
你比番dc 係度 佐d 長傳 啪啪聲啦

返更衣室吧啦

獨到

譚同haaland嘅分別

屌

天才林伯

安好明顯要打正選
撚狗屌你老母

屌你 傳啦

笑話一個 Tammy

直頭廢tim

abraham, on99

我係前面兩個 即刻對住譚狗攤手

冇守既本錢
呢條防線縮後都係冇用等死

出巴鳩同換豬腦入艾巴真係花式到極

笑撚死譚

你咪屌lo 傻仔比人炒緊3粒 慢慢屌喇 傻仔

都好正常，唔好晒時間啦，休息下仲好
下年去蛆又有得踢歐聯

譚 odoi 心態好差

人腳酋好遠
拜狗後備古天奴.杜列素哥利斯卡

譚狗唔交又唔射 搞笑？

屌你tammy廢到

幾球mount 都比阿拉巴完爆

dllm 你搵件垃圾黎比

Alonso停賽

出安同柏度先出譚狗 屌你老母咩

我寧願佢季頭入少幾球 而家咁撚囂張又廢

屌
早知上pornhub 算

一9樣

你邊隊架 完全唔識睇波既

法比走咗啦屌你老母 用你老母咩

好撚廢呀屌你老母

譚哩球有衣feel

阿巴咸即刻仆街死唔該

一左一右都唔交

反安又會捉住呢場0g0a嚟講佢幾廢

英冠料學人打歐聯

紅左Alonso

on9 red

red?

牙譚 新舉手帝

唉

譚仲柒過豬腦

林伯換人廢到

紅埋

紅埋朗 玩撚完

譚只係入多幾球包既包輸

我屌撚死你老母啊廢柴 識唔識睇波啊傻閪

Ching你冇追開姐，剩係條後防已經係英冠level，係中場好d，勉強有一線尾水平，前場就2線料，咁樣你話差唔差

譚狗唔學豬sir學哂衣狗啲腦殘嘢

做乜鳩

red乜鳩

阿爸含下半季出親每場都有一兩腳反擊自己射

屌譚做乜鳩啊，一味望住左邊，安上緊黎又唔撚交

牙朗

我發現個個都等放假，係咁攞牌

DLLM Abraham

咁都紅

黑哨wor

左右空撚晒都唔交，屌你老母當自己C朗咩

4後牙朗=red

車個中場差極有限，拜仁今季係德甲都唔係好好，一開始保守啲我覺得有得打

真瞓得

紅牌當放假好撚過

個個都唔想去德國

吓

好撚好笑

投降啦 唔打啦

又一個放假唔洗踢

完

一野打鳩人,笑4

撚伯仲過唔過到聽朝？

隊波保守唔到
依個陣除左barkley 其他都無得換啦

十六郎確認！！！

Jm9

咁都紅？？？

牙朗：等我申請下場放假先

呢d淘汰賽真係比林狗交學費，睇下摩佬殘陣帶隊熱刺打同拜仁差唔多既rb ，都起碼保到個懸念

明打人自己都無嘈

我仲以為var check 12碼係咪太天真

紅乜撚嘢呀

主場輸三粒

有無需要紅？

算啦，今季目標全力爭前四
季尾再換血啦

邊個想黎教呢隊車

2線料係廢 不過排個陣好2線料都可以踢得好睇d

你搵隊德甲第一同英超四弟比

除左出傳奇巴仔之外都無咩鬧佢了

無好嘢

大家返更衣室沖涼啦

下場尻擺 吸經 冇人可以出了

岩

輸波打人

紅你老母咩

下場可唔可以出夠11個青訓

Same

抵紅啦 你估踢獌熱咩

又飲醉酒？

啊朗素: 唔慣踢正選 屌,都係出去休息下

其實一啲都唔嬲 因為本身我真係預輸456
好認真 我地呢隊人贏到係叫奇蹟
呢班後生仔同當初講一樣 有16強 前4我收貨

4後衛朗+逆境波=閪到震

打人都唔紅都幾撚好笑

下場全出青訓算啦
專心聯賽好過
年年最勁都十六郎

下場冇佐 冇牙朗

真⋯

歐聯係嚴d

得一個角度

仲要on99輸penalty

牙朗擺明郁手就無謂坳啦

以後唔撚睇深夜閪波

邊個教都輸啦azp都直接累失兩球

西女人表示：無得換

牙朗專登紅牌唔想作客比人撚多場

紅得啱其實打鳩人

唔想踢早D出聲啊

Same冇火既感覺，因為預左

薛耶治:仆街, 中伏

其實唔使理嚴唔嚴重
咁樣擺明毆人 紅好正路

朗唔洗排隊沖涼

50分鐘前 禁住平安鍾 都叫 有來有回
但人地 利雲 兩球助攻 真係盡顯質素

除咗出傳奇巴
唔太關事啦
人腳差太遠

下年繼續努力

佢都冇投訴知咩事

下 上半場車狗踢到超班添啦
幾個入肉攻勢

拜狗入波不嬲遲早既事

之後崩盤因為隊波太後生
加上佐狗下場無得出姐係今日焗攻

今場除左巴克利完全無問題

其實係 希望下季執下條防線 譚狗 大袋心態成熟返啲

個波9仗遠

佢個下係蓄意啦
佢自己都無投訴

不如打架out走埋剩底個十個連後備
下場冇人踢自動棄權算啦

林伯當交學費啦
次次贏一場強隊就照舊用返上場個陣就瀨野

冇諗住啲入波咁輕鬆
求其過幾個雪糕筒就篤入

手多通常黃
不過算啦 成隊都唔夠人踢

譚出到黎冇樣野做得好

上訴完唔撚買人都預咗輸

教呢隊閪波仲有前4仲想點

失望，不過唔嬲
唯一係屌撚狗出傳奇巴仔

same

不過我期望入到一球

專心聯賽算啦
歐聯一輪遊收到轉播費大家開開心心

下回合冇阿朗素冇佐狗 Lm破阿妓兩回合10-2紀錄

譚真係伏料 成鳩日仆街 同舉手

完場未

點解安有得出唔出

譚真係好撚廢

入到波再講

下年仲有得踢先算

咪係所以呢d歐聯踢兩回合真係講經驗，希望黎緊仲可以踢到歐聯，呢d學費我地係要交既

3球算係咁
希望下場冇壓力和到

下場出gilmour 呀衣吸經好過

人地上半場見朗果邊攻唔入，下半場就屌到azp條右路出水
撚狗拆唔掂

得罪講句 譚個心態來講，而家應該係到頂

喂！ 比d爭紮啊！諗下熱狗輸7球比敗，3球都唔算好難睇！都仲可以係倫敦威！

撚狗場場343爽完
下場一定出事架啦
差在輸多定少

阿巴含都係返去含下賓州算啦

輸比獌果場嬲過今場

拜狗上半場唔係廢係睇定嚟食

下場出柏度啦

I mean 歐霸 sor可能都冇

下場點排陣好

我覺得問題係一開始就快打快，頭兩球都係輸反攻，後防企太前太多空位。呢隊拜仁破密集我相信無四五年前咁強，兩隊波既分野在於車路士係final third既決定同能力都差過對面，其實有唔少機會但把握得好差，一開始就出韋利安我覺得會好啲

輸兩球之後場波就已經完左，之後就唔太關事了

下回合切強勢回歸

譚仔仲跌得勁過摸奶達
一仆一碌

係 因為個場輸var

真 你睇下柏度 失左會追 佢就舉手怨天

U23

柏度唔錯

睇緊一堆人喺度夢遊

同你hea半場再算

雖然預左輸 但冇諗到級數爭咁遠

12月1月輸俾d中下遊個排仲嬲

下場陣容流出
譚
MM 韋帝
高狗 簡迪 巴膠
Azp 迪加 天神 james
卡巴

拜4-0車

譚狗支點做唔好 二傳無
扭波盤球推進無
遠射無
依家tapin 都做唔到

淨係識攤大手板

其實紅牌有少少嚴 不過夠佢一個都唔好得去邊㗎喇

呢場冇乜感覺，可能預左輸

輸都冇feel

個冬季轉會真係好撚嘥
明明有ake又唔買

今季無前四就要買二線球員
用二線球員就無前四
咁就變咗阿記

有切狗

出cheek同gilmour

下場出到嘅出哂嬌魔、林比、占士、射緊、杜莫尼、切，是旦啦

摩狗防守係防得好, 有睇理性分析就知

質素真係輸晒
得高華錫 佐 係歐聯級數

拜今場已經好撚閪下場唔輸多過今場都偷笑
論表現今場我覺得係0：2

仲呀衣屌你老母啦
呢條撚樣比佢坐bench 吸經都比多佢

和到真係好叻仔架啦佢地 成班第一次踢歐戰
Mm 睇得出好緊張 捉到對面錯處都唔識處理

薛耶治急電:屌唔撚轉呀

Mm真係唔會望下隊友傳波

上半場場面上係唔差喎，踢波既野場場計，拜仁既統治力比以前都低左啦

支點都做唔到

豬蛇都唔差嘅，譚嗰幾腳畀豬蛇有機

MM 巴宄 都要借走

換走都攬哂 佢踢最後一場拜狗？

下場唔想俾人炒多獲嘅就一個英撚都唔可以出

再講今場冇預過贏
人腳差幾遠
前面把握力又廢後面又漏水

譚其實賣得

出哂青訓吸經算數啦

好在踢呢場前搞掂

好彩已經80幾分鐘

我覺得只係睇定嚟食
Now丹尼爾由開波冇耐已經講緊雖然0-0但好明顯拜係另一個層次

安傳中戈球，佢個走位走得柒仲屌尻我安

撚狗明係上場食完熱狗
當拜係熱狗
想搶死拜
但人地兩三下就過左迫搶

得罪講句，隊熱刺佢咁都肯接手真係勁，條後防係就係有d名氣，但真心今年大家有眼見，唔好過佢果陣教曼聯果條，仲要成9日派膠

教唔好譚狗係撚狗責任
一係好似對kepa咁對佢 逼佢走

多佢一個打錯字
Btw下場出青訓算啦

真係駁唔到

真 特別啲逼搶

有歐聯水準既都未出 依個陣明送死

mount呢啲一拍埋就知差幾個level
講真mount係中游球隊都打唔到正選
仲要要佢打歐聯
根中係蜀中無大將

古天奴冷靜到
Fake 一fake 擺橫再射

依啲咪級數

比巴鳩利一野射走比人block 埋

成隊執7左佢

對面泰亞高一個搶撚晒你

預撚咗架啦 隊波廢都唔係第一日既事

除左係英人 有咩價值留低

屌佢老母 成日fake前fake後叫人比波 但明明越緊位 自己處理唔到又狂叫人俾波
俾你都on9 自己搞掂好過啦

季初目標係16強 前4 而加合格喎

個球 偷到甘美治 交失 比著係夏神........

1on1次次比人完爆 身位輸晒 勝在夠勤力

撚狗仲有老黃忠 安狗柏狗
係要出兩件廖化

我轟夏季轉會窗要買

一線GK
一線尾中堅 左閘
一線前峰
中場齊腳可以唔買

其實真係冇得屌撚伯 呢個陣比邊個教都係輸
能力上已經唔夠
經驗同人地比差幾班
心態又未成熟 次次落後都冇哂士氣冇哂火（全隊只有佐仔有火）

技術層面上根本冇可能夠踢 想用返2012嘅鐵血精神都冇 所以收皮吧啦

成個後防 根本無人係一線

比利時雙子上場比mm當狗咁撚你就知冇得救
熱中後場有排摩狗執

Mount已經係隊入面算有威脅

英冠級後防

Mm 果幾球比基拿比既入左九世

成隻女人達咁

係人都知垃圾車咩料
歐聯兩回合
作客睇定先好正常

差個前鋒好撚緊要

今場見佢比對面個戴維斯連追幾次都知佢冇哂符

唔係講成績 講緊培養年青球員

左閘要一線啦
要多隻翼

咁佢踢Ajax而家歐霸都係咁上下嘅

大袋二世，不過有撚狗做護旗手，應該西極都可以坐穩首席前鋒位

終於見到美國狗

阿積士個 薛那治打翼得唔得

佢想mount 同巴鳩 喪搶 對熱狗後防唔識控波就有用

屌 早知煮個麵食撚完訓

MM次次比對面焗到推出底線就影佢個頹樣

咁譚仔自己都有責任

利雲 個兩球助攻 話比你聽 咩叫質素
阿巴咸 你老味 你學下野啦

佢可以打右邊
但pedro可能都要走

何輝:車排緊第四有啲意外

上場踢又讚到癲
今場mm打返勁嘅對手就要躝要斷腳
第一年打歐聯要佢美斯咁？

咪又係AZP跣低先輸一粒，講到差天共地咁

點解haaland 咁撚勁
Tam 就只係識怨天怨地

得 不過都要買多個 因為都係唔掂 Pedro 安應該走

明明係英冠料

買到隻有對面ad咁勁嘅閘打曬成條邊就唔洗買翼了

上半場 高華比戈球穿撚晒
世三 安應該好果斷切入去射，始終級數差好遠

呢啲咪級數囉屌

Kovacic有料
B8我屌你老母

睇佢岩岩果球禁區頂射又唔係推又唔係就知垃圾黎

事實半場雖然0-0但每一下走位比波拜狗都係幫緊車上堂咁

班新仔到樽頸，撚係時候發揮IQ搞搞佢

Onana
Ake Chilwell
sancho matinez

佢對比利雲根本英乙前鋒咁

Mm唔太差

無錯，其實係要買一線返黎穩住成績，堆青訓踢後備/輪換慢慢吸經，一步步上位，咁先係對各方面最好既方案

西女人：唔買！要留錢買別墅

其實係後邊幾隊跟住7，真心依家曼聯上緊力，我覺得好難保到

公道啦
佢都補番句車係值得期待算係比面

應該可以踢下國米 鏝 之類掛
轉黎踢垃圾車冇咩意思

其實譚搶點次撚次都唔同位啲人都唔知點出俾佢
根本應該叫佢次次衝前柱算

講真前場我都唔想講啦，真係正常發揮
後防好似食撚咗屎咁

叫Tammy真係無撚錯 成個怨婦咁

譚狗入黎之後兩下傳中 一下佢自己帶到禁區頂
三個餐士一個都執唔到

佢開季都有估車前四啦

特別梅拿利雲

譚仔2020真係廢到笑

讓4大戰

真係好撚好j呢兩個

根本成個上半場啲攻勢入肉程度已經兩個層次
雖然冇入波但我都覺得算係屌打哂車

佢不嬲好吹奏車果d營運

mm做到逼搶 但搶完要俾人hold

又英冠料咁熱狗咪英冠都不如

卡巴叔救左三球必入

定兩球

今日右邊俾人爆到七彩，阿朗反而冇事

Mount 大袋 譚狗 美隊RJ其實好大潛力

希望黎緊五年見到 第二個泰利 林伯 巴哥

執唔到傳中都算
安空哂都自己死推
以為自己hazard打westham啲球咩

Davies + gnabry

唔好話搶點 翼鋒想俾波都好難俾到佢 唔係越位就深潛

真，次次都唔撚同位

淨係知次次都衝向人堆

上半場 靠 高華錫 同 佐真奴 做到兩三下 攻勢
自己又唔生性
下半場 又黎早段崩潰
夏神 去皇馬 換到 高黎車 真係執撚到

利雲既走位真係好好J

其實冇咩好屌 人地隊波拆開黎睇差路多每一個位都勁過我地
唯一屌嘅係譚仔嘅心態 係場上睇到已經唔係勤力 失咗波跌低就攤哂手
撚伯趁佢後生搞搞佢啦

麻煩屌埋巴鳩迪加

佢同高狗好有Heart

級數分野

其他唔講 譚狗改下d死人態度先
屌你老味 成撚日 攤大手板 食撚屎

無計，隊長係azp

如果係秦利

成班波都唔夠class
唔係個人問題

不過巴克利肯定係最廢果位

azp真係除咗老屎忽 無乜資格做隊長

最衰係好自私
安空哂都唔傳
自己對住2，3個後衛都死去
好心林伯屌7佢
kepa都雪得譚都要雪下
俾豬腦正選

巴鳩正常（地廢）發揮
冇咩好屌

成日下半都兵敗如山倒.. 下半仲要一射 零威脅..

角又刷唔郁 連鳩射機會都無..出安Pedro 刷下角..博下都無咁嬲

今場有毒撚會好d

向前望啦，柒極我轟條中場線都叫有佐高簡 三個都仲當打

睇下下年買到咩人啦
不過我對西女人無咩大期望。
屌你老母搞成個月簽條友番來要下季先出得

右邊後防問題 azp標左上去 丹麥女孩會唔知做咩 迪加又唔會提

譚其實要比賽train返fitness
反而巴克利真係可以收皮

今場輸利雲輸死

如果冇頭四我都唔知買到咩人
星期六又要打剋星般茅
依隊波打車特別醒
3:0.4:0

聽咗好多年

譚,大袋賣得啦當正自己球王根本英冠料
MM雖然契仔死都有得出但心態好好多

唯一希望 Sancho
有d似當年我都唔信會簽到世三

佢傷到幾時

應該rj補，你屌天神做乜

當年拎歐聯呀老細

下季冇歐聯踢搵撚同你嚟

當年符尻碌歐聯

拜仁個左閘叫咩名？

A davies

撚狗教咁耐條後防真係冇好過
上季kepa迪加好好地今季跌哂watt
隊波今年冇防守教練

Alphonso Davies

條友未上過大場面

驚到傻

咪又係負碌

好勁

專心聯賽啦唉…

之前仲有人話賣kante 真係笑死

支持下場就算贏唔到都血洗慕尼黑

其實rj真係咁好咩以佢速度對啲頂級球隊想出波都有難度
控球又一般會俾人偷反擊
反而mount係最好個個夠熱血衰左再搏過

大袋同譚狗可以躝得
技術可以練,但心態冇得變

真， d上搶時機差撚到

佢老豆車迷，我岩岩諗起篇報道

同獌j maddison 一樣
憑咩要人降lv踢你隊垃圾